輸出革命未

全世界都排共 咁好機會唔係唔用下話

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責